受夠傷，不如試下進級取勝

大家聽一聽，然後再諗方法動員，好唔好？
試下智取，可唔可行？